[生子當如劉馬車] 劉馬車強姦罪成 又要係大陸坐幾年

广东省深圳市中级人民法院
刑 事 裁 定 书
（2020）粤03刑终534号
原公诉机关深圳市南山区人民检察院。
上诉人（原审被告人）刘某轩，2016年9月27日因犯强制猥亵罪、猥亵儿童罪被深圳市福田区人民法院判处有期徒刑二年六个月，于2018年9月27日刑满释放。因本案于2019年7月15日被抓获，次日被刑事拘留，2019年7月31日被逮捕。现羁押于深圳市南山区看守所。
指定辩护人陈某文，广东执一律师事务所律师。

深圳市南山区人民法院审理深圳市南山区人民检察院指控原审被告人刘某轩犯强制猥亵罪一案，于2020年1月20日作出（2019）粤0305刑初62号刑事判决。宣判后，原审被告人刘某轩不服，提出上诉。本院依法组成合议庭，经过阅卷，查阅上诉人的上诉理由及辩护人的辩护意见，并讯问了上诉人，认为本案事实清楚，决定以不开庭的方式审理本案。现已审理终结。

原判认定，2019年7月15日凌晨3时许，被告人刘某轩趁冯某平将醉酒的同事邱某某放在SUPERFACE酒吧外小卖部附近的靠椅上休息，冯某平前去小卖部购买物品，邱某某无人照看之机，将邱某某抱走并搭乘的士去到粤海宾馆218房。刘某轩将邱某某放在床上，脱掉其裤子及内裤，将其生殖器从邱某某臀部后插入，在其阴部摩擦，并拍摄视频、照片。随后，刘某轩将邱某某带出粤海宾馆，扔到BBR酒吧楼下面包店门口，后被家属发现。

2019年7月15日凌晨5时30分，公安机关在SUPERFACE酒吧门口将被告人刘某轩抓获归案。
原判认定上述事实的证据有：1.受案登记表、立案决定书、被告人身份信息、到案经过、港澳居民被采取强制措施情况通报表、照片说明书、扣押决定书、扣押清单、前科材料等；2.证人李某培、吴某晓、冯某平的证言；3.被害人邱某某的陈述；4.被告人刘某轩的供述与辩解；5.广东省深圳市公安司法鉴定中心鉴定书三份、广东安络司法鉴定所鉴定意见书一份；6.现场勘验笔录及照片、审讯视频、案发现场附近监控视频、酒店前台监控视频等。

原判认为，被告人刘某轩无视国家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之际强行猥亵他人，其行为已构成强制猥亵罪。刘某轩曾被判处有期徒刑，刑罚执行完毕后，在五年以内再犯应当判处有期徒刑以上刑罚之罪，系累犯，依法对其从重处罚。被告人刘某轩曾因强制猥亵罪、猥亵儿童罪被判处有期徒刑，刑罚执行完毕后在五年内又犯应被判处有期徒刑以上刑罚之罪，属累犯，且系同类罪名，依法予以从重处罚。被告人刘某轩明知被害人邱某某有人照顾，却乘照顾人不备之际偷偷带走被害人，并对猥亵过程进行拍摄，其行为较恶劣，危害性较大，依照《中华人民共和国刑法》第二百三十七条第一款、第六十七条第三款、第六十四条之规定，判决：一、被告人刘某轩犯强制猥亵罪，判处有期徒刑三年六个月；二、缴获的犯罪工具手机一部予以没收。
宣判后，原审被告人刘某轩不服，其及其辩护人提出如下意见：1.一审中没有律师为刘某轩辩护，剥夺了其权利；2.刘某轩与被害人曾经在酒吧聊天，双方略有好感，其没有使用暴力和胁迫手段猥亵被害人，被害人并非昏睡状态，不排除存在半推半就的可能；3.刘某轩愿意赔偿被害人。综上，原审量刑过重，请求二审从轻判处。

经审理查明，原判认定犯罪事实清楚，证据确实、充分，所采用证据均经原审庭审举证、质证，经本院审理并未发生变化，本院予以确认。
本院认为，上诉人刘某轩无视国家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之际强行猥亵被害人，其行为已构成强制猥亵罪。上诉人刘某轩曾被判处有期徒刑，刑罚执行完毕后，在五年以内再犯应当判处有期徒刑以上刑罚之罪，系累犯，依法对其从重处罚。

关于一审是否剥夺刘某轩辩护权的意见，经查，刘某轩在一审庭审中表示不请律师同意自行辩护，亦在庭审笔录中签名确认，其该意见本院不予采纳。关于刘某轩及其辩护人对本案定罪的意见，经查，刘某轩在侦查阶段中供述其不认识被害人，带被害人去宾馆的目的就是体验“捡尸”的刺激，拍做爱的视频和相片。在刘某轩手机提取的视频照片亦能看到被害人处于醉酒状态，酒店前台监控视频中可以看出被害人进入酒店时已无法站立，离开酒店时系被刘某轩背着离开酒店，刘某轩在被害人不知反抗、不能反抗情况下猥亵被害人，其行为构成强制猥亵罪，该意见与查明事实不符，本院不予采纳。关于刘某轩有意愿赔偿被害人请求从轻处罚的意见，经查，在本院审理期间刘某轩系未赔偿被害人，该意见本院不予采纳。原审已经综合本案犯罪的事实及认罪态度、累犯情节予以定罪量刑，量刑恰当，刘某轩及其辩护人以此为由请求从轻判处，本院不予采纳。

综上，原审判决认定的犯罪事实清楚，证据确实、充分，定罪准确，量刑适当，审判程序合法。但上诉人刘某轩系累犯，原判引用裁判依据时漏列《中华人民共和国刑法》第六十五条，本院予以纠正。依照《中华人民共和国刑事诉讼法》第二百三十六条第一款第（一）项之规定，裁定如下：
驳回上诉，维持原判。
本裁定为终审裁定。

送中

直接閹咗佢啦

支那強姦唔駛打靶？

原來未死

強姦慣犯都係坐三年咋？

刘某轩将邱某某放在床上，脱掉其裤子及内裤，将其生殖器从邱某某臀部后插入，在其阴部摩擦，并拍摄视频、照片

撐完送中自行送中
抵撚死

生仔當如劉馬車

何生救人未？

乜仲未死咩

自製罪證

早幾日又話做VIU TV藝人？

早排傳話佢比人打死
但呢兩日先出判書 應該仲生存緊

慢慢坐啦

孫安佐係聯邦監獄坐完出黎做youtuber都幾成功
劉馬車出返黎可以試下

佢坐完三年六個月之後 返香港仲有呢單等佢

殘體字睇得好撚辛苦

唔使再提及呢條仆街三年幾

大陸之前有單寫h文被判唔知7年定10年，佢強姦兩次先判5年，睇來大陸法律認為幻想仲大罪過實際行動。

判左幾多

判处有期徒刑三年六个月

依條友真係痴撚線

掉咗人哋係街邊都幾撚衰

其實蘋果依張影得幾靚仔⋯⋯

衰老強係賤種 孫安佐衰玩槍係自己on9姐

照copy巴打包容下

點解唔判死刑
好耐之前有個香港人強姦判咗死

其實大陸坐監會唔會扣假？陣間坐兩年就出返黎

今次告 强制猥亵
唔熟支那法律 唔知等唔等同於強姦

篇野點閪睇呀屌你老母

lol

食支娜妹食到壞腦

中級人民法院都可以做終審裁決？
咁最高人民法院要嚟做咩？

啱架啦 咪撚放番個痴線佬
佢好撚鍾意你地支那

好想睇佢條撿屍片

生仔當如劉馬車 做強姦犯 咸濕佬
真係咩人就有咩支持者 2件都垃圾黎
保皇奶共狗都係垃圾

死啦，睇咗佢咁多年真人騷已經有啲當佢係老朋友既感覺，我係咪shot撚咗

竟然去上訴

而且有啲可惜條友唔係喺反送中後期啲先拉，睇下佢可以癲先點同埋睇佢點好似叔一燒呢啲俾人私了

之前衰過一單 大陸都冇注銷佢回鄉證
反而自決派嘅就唔俾入境

馬車插人屎忽

強姦先判三年半

咪係
執屍，未經當時人同意插入
都係二年幾
法律已死

無插入陰道，在陰道口磨擦，拍片！屬非禮罪

當年日本有個食人魔都成日又出書又剩
劉馬車可以仿效

係，寫bl h文個作者被判十年
但高官「嫖宿」幼女定乜9判罰錢/職位

佐川在索邦大學主修前衛藝術時受荷蘭籍女同學Renée Hartevelt所吸引。1981年6月11日，他以一同討論文學為藉口，邀請Hartevelt到住處共進晚餐。在那裡，他以小口徑的獵槍在Hartevelt的後腦開槍，然後進行了姦屍並肢解被害人並拍攝照片，最後開始他食用對方的計畫。據信Hartevelt會成為佐川的獵物，是因為佐川認為她比他更加健康美麗。在訪談之中，佐川將自己描述成一個「軟弱、醜陋且矮小的男人」，宣稱他想要「吸取她的能量」。

他說自己在開槍以後就暈倒了。稍後醒來時，他意識到自己必須滿足吃掉她的慾望。他從臀部開始下手。他在訪談中指出自己當時對人類脂肪「是玉米色的」感到驚奇。在接下來兩天之中，佐川吃掉了被害者遺體的許多部分。他將她的肉描述為「柔軟無臭」，有如鮪魚的口感。兩天之後他把肢解的遺體裝進大皮箱中丟到巴黎市西郊的布洛涅森林公園，但在棄屍過程中被目擊，因而在五天之後受法國警方逮捕。不過法國心理學家認定他在精神錯亂辯護，最終法國警方決定不對其進行起訴。

佐川一政首先被收容在Heinrich Collis精神病院。1984年，他的父親佐川明（1914-2005，一橋大學畢業，栗田工業株式會社社長）將他引渡回日本，進入東京都立松澤醫院。當時醫院的診斷結果認為佐川一政沒有其聲稱的吃人嗜好。日本警方也採取了逮捕並予以起訴以追究其刑事責任的方針，但是法國警方以不能遞交對放棄起訴者的相關材料為由，拒絕將搜查資料遞交日本警方。在東京都立松澤醫院不到15個月他即獲釋，從此之後就以自由人身份生活。

佐川一政因對整個事件不後悔的態度，以及對食人行為的酷愛，成為日本全國知名人物。一度有四家雜誌報紙等連載他的作品，僅此收入月入約100萬日元。他在東京定居，寫了幾部暢銷小說，經常受邀擔任客座演講與評論工作，寫作餐廳評論，為日本國內一家小報專欄寫作，還參加了多部電影的拍攝，如一部名為《浮気妻 恥辱責め》的色情作品，他在片中演出有性虐待癖的窺淫狂Mr. Takano。

又執屍

仲未死

有人性有良知就唔會撐送中啦

吓又話死撚咗嘅..

阿爸有呢個強姦犯仔仔真係幸福福

果然係神經病
自己屌西 強姦
仲要拍罪證

強姦坐2年會唔會有啲少 仲要慣犯

擺到明返去渡假，隔一排就申請入去

出返黎幾多歲

其實真係叫吓雞咪算lor
係要搞咁撚多野

支共為咗證明佢哋司法可以伸張公義，不惜搵愛国刘青年祭旗，用心良苦啊

轉埋繁體同紅字重點啦！

廣東省深圳市中級人民法院
刑 事 裁 定 書
（2020）粵03刑終534號
原公訴機關深圳市南山區人民檢察院。
上訴人（原審被告人）劉某軒，2016年9月27日因犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪被深圳市福田區人民法院判處有期徒刑二年六個月，於2018年9月27日刑滿釋放。因本案於2019年7月15日被抓獲，次日被刑事拘留，2019年7月31日被逮捕。現羈押於深圳市南山區看守所。
指定辯護人陳某文，廣東執一律師事務所律師。

深圳市南山區人民法院審理深圳市南山區人民檢察院指控原審被告人劉某軒犯強制猥褻罪一案，於2020年1月20日作出（2019）粵0305刑初62號刑事判決。宣判後，原審被告人劉某軒不服，提出上訴。本院依法組成合議庭，經過閱卷，查閱上訴人的上訴理由及辯護人的辯護意見，並訊問了上訴人，認為本案事實清楚，決定以不開庭的方式審理本案。現已審理終結。

原判認定，2019年7月15日凌晨3時許，被告人劉某軒趁馮某平將醉酒的同事邱某某放在SUPERFACE酒吧外小賣部附近的靠椅上休息，馮某平前去小賣部購買物品，邱某某無人照看之機，將邱某某抱走並搭乘的士去到粵海賓館218房。劉某軒將邱某某放在床上，脫掉其褲子及內褲，將其生殖器從邱某某臀部後插入，在其陰部摩擦，並拍攝視頻、照片。隨後，劉某軒將邱某某帶出粵海賓館，扔到BBR酒吧樓下麵包店門口，後被家屬發現。

2019年7月15日凌晨5時30分，公安機關在SUPERFACE酒吧門口將被告人劉某軒抓獲歸案。
原判認定上述事實的證據有：1.受案登記表、立案決定書、被告人身份信息、到案經過、港澳居民被採取強制措施情況通報表、照片說明書、扣押決定書、扣押清單、前科材料等；2.證人李某培、吳某曉、馮某平的證言；3.被害人邱某某的陳述；4.被告人劉某軒的供述與辯解；5.廣東省深圳市公安司法鑑定中心鑑定書三份、廣東安絡司法鑑定所鑑定意見書一份；6.現場勘驗筆錄及照片、審訊視頻、案發現場附近監控視頻、酒店前台監控視頻等。

原判認為，被告人劉某軒無視國家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之際強行猥褻他人，其行為已構成強制猥褻罪。劉某軒曾被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後，在五年以內再犯應當判處有期徒刑以上刑罰之罪，系累犯，依法對其從重處罰。被告人劉某軒曾因強制猥褻罪、猥褻兒童罪被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後在五年內又犯應被判處有期徒刑以上刑罰之罪，屬累犯，且系同類罪名，依法予以從重處罰。被告人劉某軒明知被害人邱某某有人照顧，卻乘照顧人不備之際偷偷帶走被害人，並對猥褻過程進行拍攝，其行為較惡劣，危害性較大，依照《中華人民共和國刑法》第二百三十七條第一款、第六十七條第三款、第六十四條之規定，判決：一、被告人劉某軒犯強制猥褻罪，判處有期徒刑三年六個月；二、繳獲的犯罪工具手機一部予以沒收。
宣判後，原審被告人劉某軒不服，其及其辯護人提出如下意見：1.一審中沒有律師為劉某軒辯護，剝奪了其權利；2.劉某軒與被害人曾經在酒吧聊天，雙方略有好感，其沒有使用暴力和脅迫手段猥褻被害人，被害人並非昏睡狀態，不排除存在半推半就的可能；3.劉某軒願意賠償被害人。綜上，原審量刑過重，請求二審從輕判處。

經審理查明，原判認定犯罪事實清楚，證據確實、充分，所採用證據均經原審庭審舉證、質證，經本院審理並未發生變化，本院予以確認。
本院認為，上訴人劉某軒無視國家法律，趁被害人醉酒而不知反抗、不能反抗之際強行猥褻被害人，其行為已構成強制猥褻罪。上訴人劉某軒曾被判處有期徒刑，刑罰執行完畢後，在五年以內再犯應當判處有期徒刑以上刑罰之罪，系累犯，依法對其從重處罰。

關於一審是否剝奪劉某軒辯護權的意見，經查，劉某軒在一審庭審中表示不請律師同意自行辯護，亦在庭審筆錄中籤名確認，其該意見本院不予採納。關於劉某軒及其辯護人對本案定罪的意見，經查，劉某軒在偵查階段中供述其不認識被害人，帶被害人去賓館的目的就是體驗“撿屍”的刺激，拍做愛的視頻和相片。在劉某軒手機提取的視頻照片亦能看到被害人處於醉酒狀態，酒店前台監控視頻中可以看出被害人進入酒店時已無法站立，離開酒店時係被劉某軒背著離開酒店，劉某軒在被害人不知反抗、不能反抗情況下猥褻被害人，其行為構成強制猥褻罪，該意見與查明事實不符，本院不予採納。關於劉某軒有意願賠償被害人請求從輕處罰的意見，經查，在本院審理期間劉某軒系未賠償被害人，該意見本院不予採納。原審已經綜合本案犯罪的事實及認罪態度、累犯情節予以定罪量刑，量刑恰當，劉某軒及其辯護人以此為由請求從輕判處，本院不予採納。

綜上，原審判決認定的犯罪事實清楚，證據確實、充分，定罪準確，量刑適當，審判程序合法。但上訴人劉某軒系累犯，原判引用裁判依據時漏列《中華人民共和國刑法》第六十五條，本院予以糾正。依照《中華人民共和國刑事訴訟法》第二百三十六條第一款第（一）項之規定，裁定如下：
駁回上訴，維持原判。
本裁定為終審裁定。

依單野spin去何妖度
邊個上年同依條愛国強姦犯合照過
話佢叻仔之類
一律講佢同流合污

睇描述係無插入，剩係磨閪唔算強姦

拎去鞭屍

咁先三年

佢應該頂多好似化骨龍咁畀人日日打
叔一燒呢d可遇不可求

係上面坐完仲會返黎咩

菜刀片就upload, 執屍片就自私J, 抵佢坐監

關我撚事咩，最好死左佢

都坐左好耐

呢條垃圾最後又係返黎香港人埋單養佢
唯一好事係佢無份拎一萬蚊

將其生殖器從邱某某臀部後插入

即係屌屎弗？

我理解係從後磨閪，非屌屎忽

上訴人（原審被告人）劉某軒，2016年9月27日因犯強制猥褻罪、猥褻兒童罪被深圳市福田區人民法院判處有期徒刑二年六個月，於2018年9月27日刑滿釋放。因本案於2019年7月15日被抓獲，次日被刑事拘留，2019年7月31日被逮捕。現羈押於深圳市南山區看守所。
指定辯護人陳某文，廣東執一律師事務所律師。

就咁睇佢寫 判兩年半姐係三十個月 實際坐左兩年 姐係有兩成假期
可能實坐返33個月 姐係兩年後既呢個時間可能就出返黎

自膠

大陸還押緊都會計入刑期 姐係原來冇假期

條撚樣放咗出嚟時咪成日叫，你估東南亞啲女真係佢溝返嚟。

支那又話嚴正執法，屌埋先三年（當然佢似乎硬唔起，否則支那式判詞應該會寫埋磨擦射精），香港有插過就肯定唔止三年。

點解唔用我識何君堯做抗辯？

呢條真係社會垃圾黎
衰完非禮一次唔夠，放出黎唔使一年又再衰多次
不如打靶算啦

btw支那冇企圖強姦罪咩？咁都只係猥褻？

扔落公海算啦

大陸有得上訴咩

如果賠足錢坐都唔使坐 鬼叫條仆街窮

上訴睇佢講話同條女有感情基礎，真係好似丁蟹，痴撚線（雖然痴線係事實）

大家諗下 幫兇仲有一個，就係中共政府本身，有咩理由有前科仲俾佢入境。真係on99

蓋清有經驗？

做錯事勇於接受刑責，榜樣

素股?

素股

关于一审是否剥夺刘某轩辩护权的意见，经查，刘某轩在一审庭审中表示不请律师同意自行辩护，亦在庭审笔录中签名确认
抵撚死，十足丁蟹以為大義在自己手，好可能佢以為用愛國愛港情感勒索，搏有得因為自己又反佔中又撐警撐送中條例而無罪釋放

有冇記者訪問下何妖點睇？

拎去google translate 改做正體先拎上黎啦

中出即飛純粹當條支那妹發洩工具

啱啊 睇咗頭幾行已經唔想睇

大陸強姦都係坐咁少？

大陸你強姦坐小小，政治坐一世係常識

條女真係慘
比佢條生滿花柳既撚插入

右上個幅圖有冇ching 幫手加返度監倉閘比佢

思想犯罪

條女幾正

That's exactly what happened.
One of a kind.

直接處決，無需審判

Who is Liu's mentor? Hmm...

如果佢屌完放底幾嚿水應該冇野

情節嚴重，累犯，但係強國藍屍法官，只係3年。

冇五年

Push

強姦慣犯先判三年

何已完契仔（強姦犯）

2個鍾就比人捉到

點解民建聯唔幫佢呀...

邱某某是男仔OR女仔?

好撚在啲判決書仲未用大劣咔唄語寫，睇得明（轉正體中文後）

用垃圾原因上訴，笑死我

唔係強姦，從後素股
不過睇返原來大陸強姦都係3-5年咁輕

佢係因為自己出書又比對家舉報所以要坐十年 本身就咁寫都無咁大件事
呢個作者真好慘

痴撚線情節

原判認定，2019年7月15日凌晨3時許，被告人劉某軒趁馮某平將醉酒的同事邱某某放在SUPERFACE酒吧外小賣部附近的靠椅上休息，馮某平前去小賣部購買物品，邱某某無人照看之機，將邱某某抱走並搭乘的士去到粵海賓館218房。劉某軒將邱某某放在床上，脫掉其褲子及內褲，將其生殖器從邱某某臀部後插入，在其陰部摩擦，並拍攝視頻、照片。隨後，劉某軒將邱某某帶出粵海賓館，扔到BBR酒吧樓下麵包店門口，後被家屬發現。

可以賠錢私了

同政治無關
唔會判得重
尤其支那好多官員都有強姦癮
習慣輕判了事
十年前左右北京有個高官去按摩
見條骨妹幾正
一樣諗住就地正法
搞到條女要拎刀插佢自保
連戲都拍埋
可以想像到支那做官強姦民女係幾常見

孫安佐屋企好富貴

條女正呀..幾錢呢

死仆街劉馬車

支那整容雞周街都係啦

姐係入左未？

香港人嚟，之前做ptgf $2500 1Q

佢已經生椰菜花

因為佢唔係政治犯
非政治犯罪喺蚑那幾乎冇可能死刑

我記得佢自拍段片係好撚開心，yeah撚哂咁，佢回想番會有咩感覺

即係罪在寫高官而唔關甜故事

可能佢屋企人幫佢攞

係支那有非禮/強姦案底, 兩邊記錄又唔互認
冇得加重刑罰

條友唔係有性病咩

番到黎果單係搞小朋友
坐撚硬

係香港監獄實俾人打到仆街

唔係寫左插入咩 。。

上次坐左兩年咪又返黎慣犯黎

一國一制後都可以咁就正

臀部後插入 但係又 在其陰部摩擦
即係有冇屌到?

都冇中出

除哂褲, 磨完唔屌

屌 連登又冇片 我想睇馬車既片呀!!!!!!!!!!

佢唔係已投胎？

即係點 有無完事 定拍完片就結束？
坐過監都唔識死
大陸周街鏡頭以為可以無事？

係咪唔夠錢畀先要坐

支那犯風化判好輕, 同香港唔同

組團去何妖個FB留言,等佢聲援下劉馬車

送中軒, 唔好意思, 打撚錯, 係送中轩

頂你。全部殘體字點睇。拉到尾都唔見正體字。
有冇人summarize俾我

係大陸坐三年，，難受過香港一百倍

點會冇屌
從臀部後插入咪寫咗插入
臀部後插入唔係屌屎眼係描寫緊推車
在其陰部摩擦，"並"拍攝視頻、照片。
係補充返佢d相同片，屌嘅過程同素股都有影

劉某軒將邱某某放在床上，脫掉其褲子及內褲，將其生殖器從邱某某臀部後插入，在其陰部摩擦，並拍攝視頻、照片。

咁後生咬老綜，長年入冊又梅毒爛鳩
劉馬車的一生真係可立傳： 《後港書．馬車傳》

原來條友上訴，唔怪得咁耐冇消息

呢條on9可以做到黃藍綠都憎9佢
好野

撐警係咁上下

坐完又坐

咁點解唔係charge佢強姦罪?

坐完，返到香港又要坐

#65

好痴線
執屍中出完就Dum出街

無射？

死刑算啦

藍都知幾鍾意佢

大陸撚有法律咩

主席說了算！

網上有大量傳言劉馬車已在獄中逝世，據說是因為兩名監友與劉馬車有口角爭議，繼而動武，然後數名公安將馬車擊斃。

咁都唔使死
支那真係冇法律

咪即係有囉
屌緊咪即係係陰部內磨擦

條友又踎過香港監又踎過大陸監，出番哩做中港監躉KOL實揾大錢，肥呀肥呀！

以前黃秋生拍吳啟華有套戲都係講食人，唔記得咩名

直接打靶啦，呢啲冚家鏟又唔重判！

直接閹左佢算啦..........

強姦KOL

本身有新片睇

都係得第一張cap 圖望去OK

未必，佢呢啲性變態可能要屌屎忽先有快感

馬車大概已經死了

佢有幾醒係香港唔強姦係大陸強姦

但幾好屌床上面好撚淫

佢先係人生贏家
20歲前成家人咬老綜
第一次坐監又係包哂3餐
出番黎又咬老綜
之後番上大陸坐就黨養起佢3餐
前年番到黎又咬老綜
上年番大陸又受黨照顧多兩年
2022年番到落黎
唔夠幾個月又坐過（搞小朋友）又係納稅人包佢3餐
27-8歲出番黎又咬老綜

成世人一蚊都唔洗自己出
但3餐溫飽 仲有雞叫
到真係生活唔到 又非禮強姦入去坐等人養

佢就係共產主義下人民嘅縮影

於更生中心被懲教員襲擊

2013年12月2日，劉駿軒在勵志更生中心服刑期間，二級懲教助理楊秋鴻因不滿劉不斷放屁沒行開迴避，多次勸喻不果後遂向他踢臀拍頭施襲，惟楊秋鴻事後報案反稱遭對方襲擊在先，警方翻查閉路電視片段揭發是楊出手在先。

楊秋鴻其後被控普通襲擊及企圖誤導警員兩罪，在2014年6月30日被判160小時社會服務令。（案件編號：ESCC1301/2014）

原來有單咁嘅野

3年6個月，即係計幾時？幾時放出黎
有無馬車執屍條片？

我當2020 1月坐，佢出黎時番香港，已經2023年6月，已經唔計香港單案有機要再坐

到時好有機會已經移民走左

可能因為執屍
冇強姦嘅反抗痕跡
淨係告倒佢拍攝呢個行為

個鼻整到咁骨
同埋太瘦，要有少少肉先好

地魔鬼国不意外, 警察因姦成孕都係輕判5年
警察後樓梯強姦14女童哩單仲未見有相關判決新聞
警察兩單殺人有哂証據都零後果

殘體唔想睇

咁點解11哥要喊

劉馬車係真癲定假癲?

依D野緊係幫何君妖拎黎做文宣啦

因為佢東窗事發嘅地點喺香港嘅雪廠街

睇原文睇極都唔明Cls支式中文

殺人同毒。會死刑

more

睇返d片 佢19年7月10同何君堯出席撐警活動

7月15就上去比人拉咗

出返嚟可以考警察

係香港奶共可能有特權，但係中國人人都奶共嘅時候，呢啲過街老鼠當然死得好快，唔會有特權。

原來係6月30出席撐警

人哋收山從良都係唔講咁多

出完糧就去玩

因為比共共捉到痛腳

當年佢就係想選立法會議員，同好多泛民大佬夾埋同一張名單去選，只要是但有人出事會累埋其他人都會無票

何堯君弟子又點會有事呀？

安佐連火焰噴射器都識整，根本係人才，點會係劉馬車之流。

坐監師

係唔係拍左片先斷正

釋放劉馬車 愛国人士係唔會做出d咁既事

撐警嘅人質素真係高，唔係強姦犯就係黑社會，一係就無知婦孺

「你知唔知我契爺係邊個？係何公公啊，係林鄭身邊既大紅人-何君堯何公公啊！」

結果...
“何你老媽的公公，我老爸是李剛，比你的契爸高不知多少級，死傻B”

陳同佳 ？

點同
人地大隻 靚仔

馬車就算吧la

坐完大陸番黎香港再坐
坐完晒 都三十lu

淨係係大陸坐監都坐左七年，浪費時間青春，又係影衰埋香港人

支那法律就係咁

香港法治都開始同支那法律接軌

點解開始覺得支那嘅判決都好過香港

我仲記得佢有upload過條執屍片上youtube
片嘅內容當然係得第一句

入到去切埋

殘體討論區

中同黎
中三定中四無讀之後就岀左黎做
搵大把錢

跟住先最仆街

随后，刘某轩将邱某某带出粤海宾馆，扔到BBR酒吧楼下面包店门口，后被家属发现。

佢屌完將人地掉出門口

公道d講
何君堯其實無話佢叻
睇返段片就知係劉馬車條撚樣標題黨

宜家乖乖地就算佢啦

弱智仔 抵撚死

原來支持中國係強姦犯會做

打靶啦呢啲咁既死賤種

坐3年6月 係邊日開始計起

Wiki 話坐到2023 1月

咩叫咔唄語？

摩牙？

應該2019年7月15日開始

學人玩執屍戇鳩仔黎

藍屍打人殺人連強姦都做撚埋

大陸唔係咁計。唔係計你被捕還押當日起計，係計你罪成當日起計。

Lm

坐完都係27歲，返嚟香港再坐應該過30

打靶佢

中華人民共和國刑法
第四十四條 有期徒刑的刑期，從判決執行之日起計算；判決執行以前先行羈押的，羈押一日折抵刑期一日。

捱到就係
條狂燥佬隨時比人打死

益咗條仆街。

劉馬車係大陸坐都七年，返香港仲有單保守三年，人生淨係坐監都十年，幾撚無謂

真
坐耐D啦仆街自己J

佢大陸坐2.5+3.5=6年

佢當日執完就俾人拉咗，點upload

之前仲有連登仔吹奏佢真係好撚嘔心

佢有得唔返咩

衰強姦 係大陸會唔會比人打到仆街

唔好返黎啦
傻膠智障仔

潘源良: 入左!!!!!!!!!!!!!
一定入左!!!!!!!!!!!!1

有免費飯食,慘得去邊

佢性病點算

佢幾時死？

之前以為佢扮傻想博上位
原來係真癲 仲要搞到咁大

馬車都可以食到女
你叫連仔點算

馬車有梅毒 條女有排煩

goal!!!!!!!(X

邊有人中出又返去現場
肯撚定想執多轉屍

好似庖診都有

殺嘅唔係共匪就最多終身監禁
販毒唔駛講，驚害到共匪，死刑

支那文真係好難明

再犯都仲要判咁輕
多謝馬車捨生取義,教曉大家咩係中國式法治

ching冇睇過零零柒

坐監可能能人生更精彩呢,入面個個都好吹得水,又有親切感學到好多野

決定不對其進行起訴
又殺人又姦屍食埋人條屍都冇事，仲要發埋達，好想知受害人家屬會點諗
都痴撚線，乜撚野世界黎

呢條仆街本身就係有精神病

點知有冇插，証唔証明到？

3年半咁輕

咁少

係咪仲要冇律師 靠劉馬車自己9up都剩係判3年半？都幾癲

大陸坐緊
香港仲有單等佢

佢都算厲害

會唔會🌻🌻🌻🌻

奶共有特權係錯覺，盛智文咁奶咪一樣炒，董建華間船公司又被強迫收購，總之共產黨就好似古惑仔啲大佬咁，拎盡你啲著數就一腳申開你

自己睇

中資投行男高層深夜捽數 辱罵女員工：冇樣冇身材 「裸貸」都無你份

見親呢條友新聞都係………打架…非禮…犯案……

有冇得睇返？

坐3年判得少啦強姦慣犯

佢老豆幫佢申請咪得

可能講左何妖係佢契父先三年咁少

佢坐監前就已經做youtuber

其實條友幾多歲 座完出黎有無30

無 再犯多次先30

噁心

果次係海富俾手足打完就去中國執屍

食開屎？

相都影撚埋啦死傻閪

劉馬車你老豆？認左老豆啦？

咁都要做護主狗

思想犯罪嚴重過行為犯罪

親自體驗中共司法制度

Johnny 仔:為什麼新記可以在這裏做生意，我們就是不行。
馬車: 為什麼藍絲可以上深圳扑野，我就不行。

結論:馬車唔夠愛國

點解要屌屎眼

條仆街仲支持送中條例
如果條例過左佢分分鐘成為第一個比人捉番上大陸審既香港人

究竟死咗未

20中姐

佢依家先23

ig?

我都想知 賠償可以減刑減成點

2023年1月：今日我要重新出發，努力讀書做野……

可能係藍絲所以唔使打靶

即係插後庭再係西口摩擦？

劉馬車會唔會好似屍君龍咁，坐完返出嚟會有份建制「筍」工畀過佢做？

素股？

食 屎 狗！！！

佢咪就係鍾意咗隻雞囉
喺廟街叫雞沉撚咗船條女叫娜娜
喺門口聽條女係入邊接客
笑死

條女瞓咗
按情任佢鳩噏
似係無套玩後花園, 最後外射

前面都唔知有冇插過
但唔夠濕, 夾硬插入去, 陰道會撕裂,
所以可以驗到前面有無夾硬入

大陸妹要求咁低，劉馬車都岩，連登仔上去咪一打打女埋身？

屌完爽完仲要落返間吧度, 咁先抵死喎~

見到殘體都廢撚事睇

劉馬車係支那坐完監都唔敢返來香港啦
香港又要坐多幾年

關於一審是否剝奪劉某軒辯護權的意見，經查，劉某軒在一審庭審中表示不請律師同意自行辯護，

剝埋個腦吧啦

要坐3年
想知條女咩樣

2019年7月20號仲有站台，又話7月15號已經拉左

比個痴線佬強姦到底係咩感覺

我都想講
好記得何妖話馬車係接班人

大半世人都係到坐監

巴打到底成生點嘅樣

用放屁苦肉計
搞到件獄卒收皮

插完人，入冊又可以俾人輪流爆菊花

屌到咪好

咁算唔算係智取？

其辯護人係咪何妖

人造人 加 重金屬元素使 加性病傳播者

你食埋我果份

事蹟太臭唔會
本身上年有機會返身 痴去藍絲度 光頭劉sir都唔夠佢黎 考埋警察 返大陸大把女食

養不教父之過 拉埋佢老豆何市民啦

連登有幾隻劉馬車死忠狗, 今日去左邊?

死刑得唔得？

佢地咩都檢舉

冇寫高官呀 兩樣嘢嚟

仲要對家係屋企有D背景果隻 結果比人搞到坐十年重度抑鬱自殺唔成
又比人搞埋佢老豆搞到大學教席都無埋
D仆街臭支真係唔死都無撚用

希望佢出唔翻黎

就係呢段?
定係之前己經有人比佢姦過

劉某軒 粗口咁

感化官黃鳳鳴又可以過幾年清淨日子

墮天地獄獸又離我們而去

大陸婆都唔like 佢
唔價值

你條死仆街死八婆食屎狗

條友真係好鍾意食監房飯

馬車: 無犯法洗乜怕？

佢真係好開心

呢條岩岩出冊片先正

Vice 都有話佢

香港joker

3點開始犯案
5點半捉拿歸案
效率

正人渣

本身d同事通知左條女屋企人一齊搵
好似係佢地發現 instead of公安

如果佢屌完繼續留係間房到未必會告鳩佢

26，27左右啦

即刻返香港可能冇事

屌那星形容得咁詳細

求TG

睇多次15號應該俾佢保釋，31號先拉

佢如果唔係衰左, 幾時輪到西門敬出黎選

個作者好似內文太露骨，有搞細路情節，但都唔應該判咁重

屌，又話死鳩左

條友仔真係癲嘅
咁樣夾硬執屍都有

呢單真係睇幾多次都覺得好痴線

深海先生初審判決+事情經過整理

屌佢仲係廿三歲

唔算 ，強姦要證明到發生性交、同埋主犯本身有意圖去強姦人
好可能係馬車冇帶套＋條J太短入唔到個洞所以搵唔到證據證明佢想強姦

强制猥亵、侮辱妇女罪与(普通)强奸罪都是侵犯妇女身心健康的犯罪，在客观上都使用了暴力、胁迫或其他方法，二者的区别表现在：

(1)客观方面不完全相同：前者是对妇女强行实施性交以外的猥亵、侮辱行为;后者是强行与妇女发生性交。

(2)主体不完全相同：前者的直接正犯既可以是男子，也可以是妇女;后者的直接正犯只能是男子。

(3)主观故意内容不同：前者不以强行奸淫为目的;后者以强行奸淫为目的。

D字 難睇到

佢唔係生野搞到碌鳩爛哂咩？
仲姦到人？

啲閪殘體字真係睇死人

張香港身份證仲有啲啲吸引力嘅.

叫何君堯，梁美芬，蔣麗芸幫佢

佢梅毒二期, 害人害物

撚有錢咩佢

馬車咁就冇左十年

佢96年嘅,應該仲有幾十年睇佢點仆街.

似係屌屎忽，特殊癖好
唔識屌西？！

支那雞咋

話唔定玩哂兩邊呢

佢無入去 係出面HI邊
兩次都係

你用腦諗下都知唔可能啦

用腦諗到就唔係劉馬車啦

一定有插入啦

插入同摩擦咪屌緊閪囉

佢冇返工 啲錢點嚟？
點解佢仲有錢去叫雞 返大陸溝女？

佢老豆

佢阿爸太縱佢

我直接skip撚左唔睇睇唔明

簡單來講就係強姦判左3年6個月，以佢2020年7月坐去計，佢2023年1月就會獲釋

3點執屍，5:30比人拉，咁快佢係咪3分鐘射左

On9仔慢慢受 之前仲去金鐘挑手足機

佢係咪坐上癮

三年後落黎再番香港審傷人

忙到呢

大陸坐監要自己俾錢喎

藍絲=強姦犯
直接等號

散仔會救人未

生性病爛jj冇錢醫都人生winner

條友有性病
條女咁就一世

吉咁多條女,仲唔係人生winner

會否太仔細

强行实施性交
发生性交

乜撚嘢形容詞嚟

屌閪唔成仲要坐三年幾

有咩依喐所你入去鐵籠入面坐老虎凳

抵撚死

而啲咪愛國囉
坐監都要去大陸坐
身體力行

共式中文

18年東莞放監

一年唔夠又坐過

佢係咪真係冇乜社交圈子， 而就咁霸王硬上弓強姦支那雞？

話咁快故地重遊

三年後用返依條片

大陸妹咁撚易食都要強姦😂

屌你老味係咁樣都仲未死

坐完唔夠一年又坐

第一次見識個公仔可以用得咁仆街

屌
以為係門口磨下

唔係危害國家同殺人其實無咩野。

點解唔去陪佢

佢老死玉龍都未陪佢啦

3點幾先抱走條女，5點幾就拉人？

佢今年都24
番香港仲有單非禮案
坐埋香港個單 應該都30

香港嗰單我印象中好似好小兒科

佢呢單大陸坐完就26
香港當1年監
27歲又一條好漢

條撚樣2016年已經坐過？

呢啲仆街廢咗佢啦

劉馬車有今日,佢老死玉龍都有啲責任
嗰陣佢第一次叫雞就係玉龍帶佢去

£v to vds[quote[/quote]
to,, to ss.🙁[navy
一
][/navy][/q.；.？5_6+”+3、 心！？-？-uote[quote][quote][quote[/quote][/quote][/quote]

香港仲有多單打交傷人

抵死

屌 無講清楚 即係對比起佢平時個歪嘴樣依張正常啲至少似番個人咁解

「老死」

嗰陣香港仲有冇YouTube上都唔知

天網系統

d殘體字睇到我頭都痛

應該反左面

其實佢知道馬車溝唔到女屌唔到閪所以想幫佢姐

第一次感覺到中國依法辦事，支持拉佢

係呢個社會咁動盪既時候，好多人無工開
而佢居然可以搵到地方好食好住
你地都咪話佢唔叻仔

條友有性病 爛j 累死人

條女好慘 要中埋梅毒

叫何律師幫手未

劉馬車拎左白卡，每個月有三千津貼，加上佢屋企拎綜援

咁都唔使打靶

希望佢係監獄日日俾人屌屎眼

條友有性病先係重點
留唔留喺房都告鳩硬

出獄拍片話自己點樣去改過，之後過一段時間又會再去非禮執屍

未入就完事？

劉某軒將邱某某放在床上，脫掉其褲子及內褲，將其生殖器從邱某某臀部後插入，在其陰部摩擦，並拍攝視頻、照片

似係屌屎忽,摩閪

已經好過秦國犯毒牙朗
起碼有見到有出獄既一日

之前睇以為係同條女飲醉酒去開房
完全無諗過係撿屍
呢條仆街拍左好多條撿屍片
受害人唔會係一兩個
呢條仆街危險人物
終生監禁就岩架啦

兩位鐘唔屌唔通係房溫習功課咩

以條仆街仔性格，可能拍埋片添...手機大把料

拿，今次我撐政府啦

佢屌完呢條仲諗住返現場執多轉
唔係點會咁快拉到

真係幾想共產黨開放劉馬車（沙包）俾人打
最好有得競投可以親手攞把刀斬鳩咗佢條J

我最鍾意睇人仆街

認真，支持得親共派，唔係暴力狂，斬人魔，就係強姦犯。
正視聽

劉馬車成為中共Condom

唔問何已完借
唔係第一接班人咩

要文宣一下劉馬車已經強姦罪成
藍友要關心曾經同劉馬車出席活動既女兒

強姦犯黎

我係佢老豆實畀佢激撚死
好彩我對仔女又乖又生性

好快咁睇咗幾次

都睇唔到佢判幾耐

喺中國強姦男人就告唔入

认为本案事实清楚，决定以不开庭的方式审理本案

我仲以為佢一早已經坐緊監添
原來咁遲先判架
返黎香港仲有單非禮要坐
真係好唔得閒

支那司法

推 6.28 靜默遊行 7.1大遊行

左膠當道

真係慘，磨下磨下都硬唔到插唔入，咁辛苦搬黎搬去

支那法律係咁樣 捉你返去坐幾年先慢慢審都仲得
審完又無得扣番以前白坐d假釋

下？

哈 原來係咁
抵佢死啦今次

劉幹軒

希望佢喺入面日日執番梘

體現內地司法制度完善

有聲

即係姦完人之後就走去撐何妖

Blesssingsss!

何已完:生仔當如劉馬車

算係咁啦，定時定候自動入冊消失幾年，唔使見到激心 好過某啲仆街唔生性得嚟又要見到眼冤

又作得幾真

吸血貴利王?

有錢仔來

生仔當如劉馬車LEE句仲有無效？

出番黎三十歲，再坐多兩次就四十

撐警係6月尾，大陸係好難有保釋。

fb成日話自己單身，要等待愛情，笑死

chrome plugin自動翻譯

梅毒confirmed

【撐警網紅】劉馬車酒吧外「執屍」拍性愛片 上訴失敗遭深圳法院判囚3年半

犯法就是犯法 一定要負責

強姦都係3年？

片係邊

條撚樣真係chi線

所謂強制猥褻，是指除性交界以外的違背他人性意圖或性感情的行為。要求行為人的行為與性有關並會引起被害人的性厭惡感或性羞恥感。

百度百科

係佢師傅何君堯教咁做？

點解今日突然咁多報紙一齊報?明明呢度已經討論咗2日

重點係條友有性病

做雞做到全級都知
愛情？
人地當你飛機杯咋

真係執到架wo

向香港衰老強最高要坐幾耐？

幾好波 生意應該唔錯

唔知近況點睇過fb太煩unfollow咗

fb?

呢單判咁重嘅原因好似係因為逃税，個額去到最高級別。個時聽d人講條例已經好舊無update，個金額分級對依家城市人嘅收人水平黎講唔多公平

中國係兩審終審